恭喜成立左六,七年既「初創企業」贏得創業比賽金獎!!

頭先放左起吹水台,但太快比人洗走, 依件事都關創意事,所以轉post起到

有冇人有留意ACG+Capital果個比賽? 今日出結果, 金獎係Touchdown: Armor League, 個人覺得個畫面係幾靚, 之前佢kickstart果時都有留意, 但係諗諗下又唔對路, 去簡介會既時候明明聽過大會d人講過參加者唔可以持有營運緊既公司, 之後聽其他參賽者講話大會講明唔可以有同業務公司, 作為初創公司比賽, 佢地又好似唔係符合資格, 所以我就去google搵多d資料

起google到搵到佢間公司叫ares games, 上佢官網好似已經死左, 但我再搵清d, (起google cache到查, 結果係:

This is Google's cache of It is a snapshot of the page as it appeared on 23 Oct 2017 23:59:24 GMT.

姐係佢10月23號先死 ) ,但比我搵到依個網, 入面有佢隻Touchdown: Armor League, 仲有另一隻叫hell warders既game

Herll warders 係最近先上steam既game

Developer 係Anti gravity games studio, 但起隻game個官網到又寫佢係ares games

咁我就上公司注冊處個網到查下

哇屌, 2間公司同一日轉祕書同董事, 仲要係公布結果2日前先轉,明顯係想「回避」有同業務公司依樣野, 但唔係一開始參加就已經要符合最基本既條件?

咁都叫做無同業務公司?
咁姐係我搵間公司整定隻game,下年如果仲有依個比賽就將成隻game過比我參加咪得? 或是本身如果我有間公司,可以整定多隻game, 下年再開間新公司, 去拎40萬, 咁咪fat fat?

大會係無打算理定係無去查,咁都可以符合要求? 個比賽唔係講到係想支持扶助初創企業發展咩, 如果佢本身有一間營運過6-7年既公司, 又有一隻賣緊既產品, 咁都叫「初創企業」?

0:43果到佢間野十尻幾條友, 仲要個個雙mon, 咁都當佢係新公司未營運? 唔洗諗住刪左條片無人知,已經backup左

起到恭喜另外9組年青人可以實現理想, 不過好似有幾間唔多關acg事?

我諗放時事台先多人睇到

難得見到
幫手推下

私相授受

所以無論比幾多錢政府佢搞創新科技，我地d錢都使左去去左某班人身上

推 多謝大家支持左手交右手

推

去大會投訴，搵蘋果呢啲傳媒爆料

哇，講到自己好撚辛苦咁，又辭職參賽，辭職自己另一間遊戲公司既董事呀？
我就買佢果間anti gravity gams既法團成立表格

哇屌，原來董事叫劉嘉明，咁似其中一個參加者個名既
唔好以為11月1號走去辭職就搵你唔到呀

好偉大! 好熱血!!!!!
(幫你刪左身份證no. ,唔洗多謝我 )

每日一推

屌你老母劉嘉明

又會走去check既

準備好花生
支持

條片比佢地刪左
都話backup左

勁啊巴打....

呃錢

佢地幾個月之前仲要係連登開過post 證明最少當時已經出左隻game。

我同幾個朋友都參加左個比賽，有參加既人應該感受到佢地既規則係陰人，跟足佢地規則去做既話係輸硬。

成個post都係屌佢

咁撚樣叫岩岩開業既公司 真係好撚好野

推撚到佢仆街

搵到隻game都係美足加打鬥

第2集2015出，第1集好似2010
佢新聞話佢諗左年幾

幫手推下

推上apple

其實可以開埋係時事台

比多d人睇到政府既青年政策係幾咁hea

真係要推推！

我估佢張申請表可能有地方係虚假 推到佢仆街

之前個post仲比人發現係大陸公司黎

轉貼返另一個post另一巴打既懶人包
未必全部真, 例如舊公司未摺

補充翻一點, 果間野未必係用ares games或者antigravity games 名義參賽, 不過無論如何應該都不合資格

對唔住

懷疑不合資格 唔好告我, 懷疑咋

如果單野係真應該幾有新聞價值

大陸公司拎香港比賽獎金

巴打拎上面個整合開係時事台

咁咪第3個post?

推到上報
主辦單位上註冊網一查就知咩事啦 仲比佢繼續參加比賽 icac

可能佢唔係用上面提過果2間公司參賽
而係再用另一個團隊身份
懷疑有人參賽果時報少/報錯d野

贏初創比賽必勝法：
用大公司資源整個project出黎 再pass比岩岩開既公司去比賽

若要人不知，唔好太低B

因為你唔明 初創比賽的真諦。只系 marketing

花生

係樓主原po睇到
隻隻都抄人咁 darksoul 逆轉裁判 仲要隻隻完成度都好撚高 個比賽真係分豬肉咁分

佢去左邊

其實咁撚樣走法律罅都幾撚輕鬆...資源靠大公司，開間新公司扮startup 呃funding.個濕鳩政府又真係fund 俾呢啲咁嘅公司，証明個政府都係求鳩其做下野。

大會回應

我都參加左，老實講D規則根本唔清唔楚，所以根本唔知佢準則係乜嘢。我係apply game，但班評審根本唔係玩開game嘅人，做商又唔係，真係9唔撘8。

其實本身都預左入面一定係比圍內自己友贏，只係希望搏到其餘個2-3個位。佢開talk係deadline兩個禮拜之前。。。正常人係只有兩個禮拜準備。宜家佢拎堆接近完成品出嚟，點同佢玩。

整合左集合POST, 請主力推依個

幫手推

建議巴打可以去查埋田土廳冊睇下個地址的業主係邊個

哇屌，沙田嶺獨立屋

隨時有錢可以買起連登, 起埋樓主底

唔推唔得